大家幾時先無咗嗰種拖手都會起機嘅純情

純情嘅美好

從來都冇

一起機就想拖手

以前拖手都會扯

Lm

而家都會